屌你老母 原來真係有咁撚多大陸狗上連登

死漢奸, 我大中國俾侵侵恰緊,你仲用IPHONE

5毛黎

btw hkbn收得好唔好? 支那移動就到期想轉台

講真話都DEL左啦

講電話質素唔好 但上網幾好

支那豬無言論自由
以為香港佢有份
祝願你班支那孽種後代
生生世世 被土共強姦
送去畀亞非拉黑鬼 做慰安婦

由得佢地睇
遲早佢地都要受

留言班人口吻同fb藍絲page啲人差唔多

你係smartone啲plan?

芝麻仁
支持狗隻同暴政既人都唔洗理論
浪費口水

垃圾支那狗

連仔可唔可以block大陸ip

街站hkbn搞 唔係smt
但爆左數據生不如死

班垃圾咪由佢睇cap囉
遲早比公安搞埋一份

垃圾玻璃心支那人
咁愛國 幹嘛翻牆
成班籠中鳥

Block9曬佢地

微博D5毛多撚到喊 就算有正常人好快都俾人刪撚左
亦有更多人唔敢出聲 真係唔怕俾人上門?

老鉄们
666操你妈个B

To大陸mon po狗: 返返去用返你嘅微博微信喇 中國係唔畀你地上連登㗎

去佢度留言天滅中共

一群圈養既豬

要星火燎原
不要分化

井底蛙跳左幾隻出黎

想玩討論區
一定係呢種口吻啦
大陸喱係一d屌政府嘅權利都冇
享有嘅自由係低等過香港人

ban晒啲中国ip啦

push

求連仔ban大陸IP

Push

支那人上連登唔怕信用評級

一早講左連登好危險

直接檢舉個群 話翻牆+散播港獨

真係應該差唔多
支共開始睇到呢度個影響力

無論我地做乜都好佢地都只會入港獨數 根本就唔需要理佢地up乜 佢地最多咪打幾隻字留言打下飛機咁

邊會呀佢地

連停會員登記 , 開舊會員台都唔肯

個半月咋
由260000 升到 280000 打緊飛機啦

翻牆上連登好似犯法

唔好咁得戚呀大陸喱

鄉下畀強拆收樓起有毒工廠要維權果陣
一定會上去留言撐政府恥笑呢班撚樣搞事

唔好同佢地計較 佢地講D政府唔啱聽嘅說話會比人扣分

支那同胞上帝之鹰来一次连登你亲妈的坟头炸777次

無block ip?

支那豬

block 大陸up la

要翻牆,同習大大舉報等你地誠信破產變晒器官

大陸人上黎唔緊要, 如果我地可以令大陸人都覺醒, 真係做到遍地開花就最成功
西環咁怕連儂牆, 又要拆又要打人, 又要搵打手上黎唱淡
目的都係怕連儂牆散播思想俾大陸人見到

關我撚事咩
組團落嚟撐警都可能俾人禁啦佢地

有班太監偷睇正常人做愛啫
駛乜理佢哋

翻牆犯法架WO大佬

大陸人真可憐 要翻牆先睇到

不要翻牆
做愛國的中國人啦

來自 Iphone6, 大陸狗用返華為啦！
仲要用舊機iphone 6!!!!!

block大陸ip ,仲上到證明佢地翻牆，拉得

咁香港又真係好需要獨立既
由佢地嬲9啦，諗起佢地係屋企對住個微博嬲到仆街想屌人搞港獨但又唔敢真係落黎屌人就好笑

支那狗想講都無得講
食多啲三聚氰胺
吸收核輻射
繼續俾中共中出你地支那狗老母

正如你都會去返嗰面睇下，無咩特別

支那畜好撚噁心

吊， 睇而家個情勢下個就到班支那狗

要唔要學141將Server放外國

report 佢比大陸公安啦 翻牆睇連登

死支那狗睇咩連登，一用深少少嘅正體廣東話講嘢你睇到頭爆呀用返你微博天涯啦

死支那豬
死返大陸啦 飲你D屎水 食你D毒菜啦

連仔ban撚哂啲大陸ip唔該

大陸狗學咩人翻牆

Ban大陸ip呀

佢地真係好鐘意講美國外國勢力

咪係 扣緊分架

坐住監笑人過得太自由

教育上潛意識反美

支那狗係得咁既質素
唔好怪佢地